會見英國代表 蔡英文：期待英國與台灣一起撐香港人

英國在台辦事處代表唐凱琳（Catherine Nettleton）5日上午到總統府，先後拜會總統蔡英文及副總統賴清德。針對香港議題，蔡英文也對唐凱琳表示，民主、自由、人權都是台英共享的價值，台灣期待能與英國共同努力，相挺香港人民，相挺普世價值，一起為世界做出更多的貢獻。
蔡英文說明，台灣和英國是理念相近的夥伴，對於「香港版國安法」立法決議的通過，台安看到英國拉布（Dominic Raab）外相與美國國務卿、加拿大及澳洲外長，共同發表聯合聲明表達關切。英國正在研議因應作為，台灣也啟動了專案，將進一步協助香港朋友。

小英

睇下五毛幾驚台港聯手

翻譯: 期待英國及台灣一齊屌鳩中國

期待多啲依啲畫面出現

拉布

屌中國有撚用咩 口交部
蔡英文好明顯係想做更多 有實際行動幫拖
相信小英

1. 中華民國有齊 ：
清帝退位詔書 正本
南京條約、北京條約、拓展香港界址專條 正本

2. 原本台灣想修憲放棄大陸、港澳主權，結果係國安法前幾日冇原因地撤回，仲比國民黨抽水。

討論瓜分香港&香港人？

都係有錢既英國收
無錢既後生仔台灣收